睇完幾套動畫，基拉大和真係天下第一

呢排玩機戰，隨便煲埋入面d動畫

基拉
背景：衛星殖民地，衣食無憂，工程學院高材生，實日日有女食
中期：ntr芙蕾
結局：seedd搶晒光環，輕輕鬆鬆0損過關，退休隱居，日日中出拉克絲

剎那
背景：中東做遊擊隊，命都差d無埋
中期：打打打打
結局：一支公飛去外太空同金屬玩sm，去到七老八十，返來搵瑪莉娜破處，少女唔鋤愛阿婆

西蒙
背景：地下村做毒撚，俾女女歧視
中期：優子可以俾大哥上，可以俾第n男配角上，偏偏無西蒙份，雞
結局：自己老婆俾人夫目前，波都未摸過就消失，最後無名無利，成世人一支公打飛機

魯路修
算係同基拉有得比，好多女女可以一戰，不過結局慘d，突然大愛發作，死埋

打漏左

三日月
背景：非法童工，被迫做手術
中期：半身癱瘓
結局：大波既好樣既無吃到，得個ipad可以中出。打贏咁多人，最後輸俾破滅魔劍，垃圾